pk鄧決定上訴

高等法院早前裁定警方不展示編號違人權法，鄧炳強稱與律政司商討後決定提出上訴，上訴未完成前暫不採用行動呼號

Source:now

劇本

皇軍話乜就乜架啦
照犯都冇人拉，唔通自己拉自己咩
使閪上訴

終審之上有人大, 唔怕

唔扮下野冇左份工點算？！

行動呼號獨一無二，你一叫咪又係三萬隻咁衝出黎

對汪汪黎黎又真係獨一無二既

佢唔上訴先係新聞 呢班社會垃圾

一出個判詞就知會上訴啦柒頭
睇下你用咩point打

敗訴係咪自己拉自己

呢班狗屎垃圾唔上訴至奇啦

等睇上訴得直
反正有成堆離晒地嘅紅官

pk強：用香港人錢無限上訴，就算終審輸都仲有人大釋法，驚閪

你有你法庭
皇軍有皇軍自己嘅法庭